你地依家呢一刻同暴民有咩分別？

睇直播睇撚到我炆，
自從有鬼出現就成盆散沙，
你老味萬九幾人圍撚住條友為左拍片影相攞第一手資料，
要影相要拍片三五七個拍完send番出黎咪一撚樣，
要影都留俾記者影啦
救護員都食撚左幾拳，
你班仆街知唔知自己做緊咩呀？